究竟係m記買廣東歌；定唱片公司比錢m記播佢啲歌？

講真，如果無左麥當勞
香港樂壇玩完好耐

你靠麥當勞接觸新音樂？

唔只我啦

應該得你

呢到音樂台姐
大部分人都唔會留意香港新歌
比錢買歌更是on9

我都係 放心

我都係
咩柒周國臀 陳柏軟之流
連外國四線歌手水平都無
但就比港豬吹奏

有去都唔識啦
又唔係好聽

陳柏宇都好D，大文豪真係唔好唱現埸

Gin Lee Aga m記駐場歌手

擺明塞左錢比老麥